之前有個post話唔講唔知以為自己住緊美國

屌你個老母垃圾tvb假新聞日撚日講美國點點點
仲有大日本
日本首相安倍晉三又拜亡魂
搞到我以為靖國神社喺香港

廢老真係好可悲淨係識睇無線